慎入有圖，屋企捉到老鼠

點解決好？

紅燒or清蒸

綁係啤酒樽到審問